入到去間文具舖，發覺老闆娘身材不錯......

第一次寫故，我會試用書面語形式，睇下大家反應如何

今日難得放假，而女朋友又要陪她的家人，自己只好一個人落街盪來盪去，這是我在小時候喜歡做的事，不過由於年紀漸大，生活要處理的事多了，所以在街亂走的時間很少，逛街也是和女朋友逛的。和女友逛和與自己逛的感覺大不同，相信拍過拖的大家也會明白這點。我只一個剛畢業的人，工作我就不向大家交代，都是那種朝九晚六的普通打工仔，前途也不是沒有的，只是路徑清晰，不容自己有所發揮，不過也算比一般人好吧。

走著走著，發覺屋邨商場已個幾年前大不同，領匯大搞裝修是七年前的事，我心內的記憶還留在七年前，所謂桃花依舊，人面全非。我繼續走，走到一間文具店前面，名叫「幸福星文具鋪」，我記得這間店是我小時候經常光顧的，在我小學時候，經常嚷著媽媽給我零錢去玩店外的扭蛋機，記憶中文具店的老闆是對夫婦，讀中學的女兒有時會幫忙看店。我暗自慶幸這家「古店」還在，心頭有點興奮就走進了去，縱使商場的間隔和店舖位置已經不同，但熟悉的文具舖氣味仍然未變，我大索一口，懷愐一下舊日的時光。

我踏進店內，想尋找當日的老闆夫婦，豈料坐在收銀處的是一個近三十歲的女人，我立即意識到她是當年老闆夫婦的女兒，只是十多年後，她的外型改變了不少。我雖然在小時候經常流連這家文具舖，但我與老闆一家三口其實甚少交談，加上十多年後我容貌已大變，相信她已經不認得我。我和她對望了一秒，她便把目光射回自己桌上，繼續按她的計算機。我繼續在往前進，扮作看兩旁的文具，其實眼光在斜望她。小時候的我是不會留意異性的樣子和身材，只和男仔玩，到了春青期才有變化，相信典型的男生也是這樣。十多年後再次見她，發覺十多年前的我真的是錯過至寶了。

我認我生性好色，我第一眼是看她的胸部，她的胸部已經不能算是適中了，可以算是一對龐然大物。為什麼我描述我這麼清楚？因為她是穿著一件白色小背心，一個白色小背心的中女，是何等誘惑。由於她在專心計數，她不自覺的向前依偎，本身大的胸部就顯得更大了。我好不容易將注意力向她面上移，她扎著一條馬尾，樣子有點像劉心悠，奈何嘴比她大，但也不失為一個美人。這個觀望過程大約是五秒鍾之內，我轉個彎，讓我自己看不她，好給自己冷靜一下，也思考一下開場的話題。

轉了一個售貨架後，我從旁邊可以直接觀看她的身材。她的身材脹得更明顯了，可能是因為她算錯了的關係，她比我轉彎前偎得更前，我故意走近她旁邊的文具架，與她距離只有一米，我斜看下去，原來的身材現在變得更玲瓏。她內面是穿了一件粉藍色的胸罩，亦由於正值夏天，她身穿熱褲，坐在高腳椅上，整對長腿看得我慾火焚身。我知道我看下去一定會給她發現，所以我胡亂問她一些問題。

「唔該，呢度仲有無果支圓頭班馬牌藍色原子筆賣呀？」

「班馬牌？我唔係好清楚你講邊支，但如果邊筆架無的話，我同你去倉度搵下有無啲貨尾。」

「岩先睇過就應該無，你去倉睇下啦，果枝筆我由細用到大，好好用。」我強忍只是看著她面頰說話，不去看她身材。

「好，等等我。」

我看她離開座位，她望向旁邊三米開外的天花板，有一個假天花的洞，大約兩尺乘兩尺，相信就是她所謂的「倉」，倉下面有一條梯子，只在香港裝修工常用的那種，相信是給她往上爬的。我的位置是在那個倉與收銀台之間，而收銀台和我背後的貨架很近，因為店子很少，貨架都放我緊緊的。那即是說，除非她兜大圈，否則她前去那個倉時必須與我有身體接觸。說時遲那時快，她已經開始她的行動，我看她的身影的路徑只向我這方向走來，即是她並不選擇兜路。為了表示清白，我故意將背部貼近後面的貨架，好讓她能有空間經過。她見我有如此舉動，向我報以一個會心的微笑，我知道她對我的第一印象不錯。她開始向倉行走，她面向我，以我相同的動作，但不同的角度，蟹步形式走向倉底。奈何空間實在太窄，她胸部又大，在過的時候卡住了。其實在過前的一秒，我兩也意識到會有身體接觸，但因為她有自信能快速滑過去，縱使她胸部會擠向我，但也只是一秒間之事。但她預計錯誤，在第一下接觸之後，竟然半邊酥胸進入了我的胸肌之中，另一邊則貼我右臂，我兩即時動彈不得。

她嘗試用力把身體前後移動，嘗試擠開前後的阻礙物，但由於貨架和收銀櫃是釘在地下那種，我兩無法靠移動它們以騰出多一點空間。她胸前兩塊肉在我眼前盪來盪去，粉藍色的胸罩因她前後移動，露了少許邊出來，但她並未察覺，只努力的前後移動。經過五秒鍾的努力後，她靜了下來，一臉尷尬的看著我，而開始紅起來，加上剛才五秒的行動，呼吸開始急速起來，我對她微笑說：

「小姐，你冷靜啲，唔好郁住，我地試下唔好前後郁，左右郁應該會易啲出土去！」

「好..好…好…….我盡量試下……」

她說話已變得如蚊一樣細聲，在這樣的場合，縱使更有經驗的女人，也會尷尬得手足無措。她說完這句話的同時，由於我這個角度可以完美俯視她的酥胸，使這對令人慾火高脹的肉球盡收眼底，我的下體開始有反應，恨恨的頂住她的腰間。我看一看她的眼睛，她似乎也意識到我下體的事，臉兒變得更紅了。

「試下左右郁啦！」我嘗試打破尷尬局面。

她開始左右移動，向左邊用力，出不了，向右邊用，卡得更深，來回移動了十多回，她酥胸本來由前後移動，變成左右移動，不斷在我胸間磨擦，而我的下體同時也在磨擦她的腰間。十多下來回後，她嘗試更用力，以更快的速用來回掙脫，這時磨擦的速度更快，我的下體開始有快感，脹得很大，頂在她腰間的力也愈大了，而她的藍色胸罩邊也露出得更多。

已射thx

畀下面，第一次寫

正皮係我留既

她知道靠自己是出不了去，她冷靜下來面對目前的景況，但面也依舊紅紅。她意識到自己的胸圍外露，一雙乳在我面對掉了半對出來。我猜到她心想用手把自己的胸塞回小背心，但這下動作將會更尷尬，因此她放棄了。我繼續建議新的方法，叫她嘗試上下移動，她照我的話做了，我的下體開始有更大的快感。幸運的是，從向下這個動作，她的身體開始鬆動，慢慢向我下身磨擦下前行，但她的代價是將嘴由我胸膛吻至肚間。

「繼續，差唔多出到啦。」我說。

「係..係…係…」她依舊尷尬地回應。

她的酥胸也同樣由我胸間磨至肚皮，直到她面對著我的褲頭位，我知道她覺得有點不好意思，但問題是她不向下前進，就會被卡死在那，所以我鼓勵一下她。

「繼續，要出黎就繼續啦。」

她自己也深知不前進就出不了來，因此繼續前進。由於我習慣不用上班的時間，會穿著一些有內膽的波褲，這樣能令我覺我壓力全無，份外舒適。我感覺到我的下體頂在她的下巴底，她停了一停，選擇繼續前進，直至我的下體正正對著她的面頰。由於人的面頰凹凸不平，她的面對著的下體時的移動，令我的快感更加大，因為我下體脹得更強勁了，我相信她也感覺到。

推

More

訓了，明天繼續

屌你寫到一半就冇

在她面對我下體的同時，我自己也加速左右上下移動，希望掙脫出來，整個場而非常淫亂，只是我們的動機並不淫亂。經過半分鍾的掙扎，她的臉終於離開了我的褲襠，掙扎期間，我們兩人各自大大喘氣，她心口的起伏由此變得更加大，加上我兩不斷移動，本身由胸罩離開小背心，變成乳房開始離開胸罩，最後我兩終於成功分開。

我力氣全無，向左倒在地上喘大氣，她亦一樣無力，向我這個方向倒下，我兩胸貼胸的連在一起，各自喘息。現在與剛才情況不同，由於我身高比她高，剛才磨擦的時候，就算她完全直立，也只是到我頸部，現在躺下來的情況，她的臉剛好對住我的面了。我立即感覺到她吹氣如蘭，口中噴出如鮮花一樣的氣息，我的褲襠頂得更加強了。而我褲襠頂的位置與站立時不同，由於她和我面貼面，那我褲襠幸好對正了她陰戶的位置，情況就變得更加不好意思了。

縱使她感到尷尬，但之前站立時的掙扎令她氣力全無，動彈不得，只我俯在我身上像母狗一樣喘氣。但我是男人，回氣速度十分快，我嘗試上下移動，以圖改變大家的姿態，好讓大家分開。我嘗試向下離開，但發覺我腳前有一大埋文具紙皮箱，有一定重量，此刻的我是用腳推不開的。我再嘗向上移動，好像鬆了少許，但由於我的下體對準了她的下陰，上移的動作正好把我的下體頂撞在她的陰戶，她忍不住呻吟了一聲……

認真 雖然幾正 但想像唔到幾窄先會掙扎咁耐

多謝，畀多D幻想，故事會更好睇

幾好睇 留名

我知道向上移動是分開大家的唯一方法，因為左右是貨架，腳下是紙皮箱，只有向上移才可解決當前問題。問題是我每向上一下，我的下體是撞上她陰戶一下，她由輕聲呼叫的淺呻，變到喘氣式的呻吟。我兩如此動作，加上她的浪叫，使我的下體脤得更強，使我每次衝擊的強度更猛烈，她也叫得更大聲，是一個淫賤的循環。

「嗯…嗯嗯…唔好咁大…力得唔….得？」她口齒不清地說。

「下…咁樣我出唔到去。」我說話的時候停止了動作，我的身體又滑回原先的位置，我剛才的移動變成白費。她見證著我的滑落，才深知我向上移動是唯一分開大家的方法。

「咁你繼續向上郁啦……」她尷尬又無奈地說。

無可奈何之下，我身體繼續向上移動，下體也繼續隨著我身體的節奏向她陰戶衝擊，她的呻吟聲一下比一下大聲，一下比一下淫賤，我下體的硬度也進了極限。
「嗯…呀….得未，郁到啲未呀…我就黎頂唔住啦..呀….得..嗯…未呀……」

「就得啦….郁到幾CM，畀多D努力同時間我，唔好嘈，你愈叫，我就愈難受，就愈難出到黎。」

「嗯…呀…...呀…好…我唔出聲.....嗯………」

av先會發生嘅故

我嘗試努力把雙手提起，但只有不熟悉的右手成功，而左手則停在她雙乳卡住，這個動作很淫賤，但我不是有心的。右手成功從她身上逃脫，我為防她叫得太大聲，更增加我的性慾，所以我用右手蓋住她口，但由於角度不好，便力不太方便，蓋得不夠完整，加上我向上移動，使我的手有時會離開她的口，令她的叫聲變成：

「鳴鳴…..鳴…嗯…鳴……」

這種叫聲對一般男人來說，相信會一般的叫聲更引誘，我真是無可奈何，只好放下右手，努力繼續向上衝，希望大家分開。經過兩多分鍾的努力，我們終於成功分離，但我以每秒衝擊兩下計算，我的下體已抽送她陰部超過一百二十下。我氣來氣喘的望著地下也在喘氣的她，面已泛起不是一般尷尬的紅暈，口中還吐出微少的呻吟聲，似大戰完一場的女人。

其實描寫得幾細緻
點練出黎
學野先

隨心而作，無乜特別技巧

留名

她背向天，剛才的事件已令她汗流浹背，讓粉藍色的胸罩明顯的從背部透了出來，更顯得她的動人。她母狗一樣在俯地上喘氣，我能輕鬆以直升機角度觀看她背部的整體曲線。她是一個少肥的婦人，有點腰圍少不了，但由於胸部和臂部太大，使她原來少肥的腰圍完放在她身上完全不違和，加上短至大腿的熱褲，令我更容易觀賞到她的曲線。出了汗的她像一個做完運動的性感婦人，汗味夾集著中年女人香陣陣飄揚，令我暈得一陣陣。

「你起唔起到身，洗唔洗扶你？」

「吼…吼….頭先好辛苦，抖唔到氣，多得你咋…」她喘著氣說。

她回了氣後，開始想爬起身，但發覺自己衣衫不整，一對奶子差不多從胸罩掉了出來，而小背心早已包不著胸罩了，情況有點過份。她先跪下來，心口向地，希望胸部不對著我，但這個動手必須要有手支撐在地，否則會失平衡向前仆倒，但她如果要整好衣服，就必須放棄一手。她以一手試圖處理心口的尷尬，奈何一手控不了雙球，一球進了，一球就出，場面十分可笑。她最終放棄了用手支撐地下，面向我將雙乳整理好。由於她雙胸巨大，整理時一盪一盪的，非常震撼。

我走到她面前伸出右手，表示她可以攙扶我，她也樂意把左手拉著我的右臂，右手握著我的左手，慢慢上來。由於她大氣未順，腳步有點蹣跚，因此抓我手抓得更大力了。我感覺到她的玉手十分纖細，似脫殼雞蛋一樣。腳步不穩的她配合聳立的我，最小鳥依人形容她就最適合不過。

「我有點暈……」

「果邊有櫈，我扶你過果邊坐下」

她點頭示好，臉色由紅變得有點白，應該是剛才受驚過度和運動量高吧。櫈子在那梯子旁邊，與梯子大概有一米距離，只那種家用半米高的四腳櫈，沒有椅背。我開始扶著她走，她踏出一步後，腳軟無力，就向我靠過來。她柔軟的胸部又再一次壓向我的心口，我又再一次嗅到她引人入性的女人香味。

有無老闆娘示意圖

她無力的依偎著我，氣若遊絲的說
「對唔住，麻煩到你….」

「唔緊要……」我邊說邊扶她前去櫈子。

她心口向我一撞一碰，兩峰隨著她依偎的力度和角度壓成不同的形狀，由球形壓成偏平的乳餅，乳餅左右搖又互碰，我雙眼由高俯視角度看，一覽無遺。頭髮又在我鼻間輕吹起來，我認得是普通家庭的飄柔洗頭水髮香，配合她的女人香氣，美不勝收。從她壓向我身上的壓力，我猜她應該一百一十五磅左右，身高則在一米六五左右，是典型的有曲線少肥身材。

走了半步，我下體又開始有了反應，再行一步，又硬一分，再一步，完全進入狀態。而她每走一步，力衰一分，自然向我再靠攏多一些，所以她胸部向我擠壓的力又多一分，我快要控制不住了，我也是個正常的男性，你叫我情何以堪？到第二步的時侯，她已無力撐直身體，要向下滑，準備跌倒。我伸右手向她腰枝攬去，她縮了一下，原來她是怕癢的。

從她縮開的力度和角度來看，她不是因為尷尬而縮開，只是因為純粹怕癢。我大膽的再一次把手放在她腰間，以手掌力先按，手指力次之的方式再次扶她。今次她雖然有縮開，但身體顯然已習慣。不過往後的兩三步，由於行走的關係，我右手少不難要和她腰間磨擦起上來，她癢得忍不住叫了出來，在我耳邊低聲吟叫。

「呀..嗯嗯…..嗯嗯嗯…呀…」

我好不容易才捱過這幾步，將她放在櫈上休息。而我的褲襠又腫脹了起來，她定過神來看到我的褲襠，神色有點不此意思。

「對唔住，頭先貼我太近啦，唔好意思。」

「Er…唔緊要，我都明既…」她臉色又開始由由白轉紅。

「你休息一下先啦，係喎，頭先你話搵筆，不如我幫你搵啦，呢個係倉黎？」我嘗試轉話題，好讓大家不再尷尬，也好給自己分一下心，同時我手指指向假天花上的倉。

樓主以前真係冇練過寫文
我覺得你有浸過中文

( Show Blocked User - 你奶野 )

無寫太多文，係呢一年多啲，相對上睇書比較多

分享下啲心得

有冇d好d既例子
苟姑娘麻麻

劇情on9但我鐘意推

加速加速

太有貴氣，唔似賣文具

仲以為老蛋花生

文

尾已爛

文？
入得未？

夠痴線我鐘意

lm

「係呀，等我來啦……」她嘗試起身走向椅子，但一起身發覺身體力氣全無，站起來後又向後倒，我見狀立即衝上前扶她，將她身子擺正，令她倒的方向和位置剛好坐回椅子上。她雙胸因為坐下來的震盪又上下跳了一下，而我下體又正好對住她面。為免尷尬，我把她扶正後，立即轉向梯子方向，向梯子前後。

那梯子是舊式的香港裝修梯，梯子的木結構有點陳舊和損毀，長出很多木勾刺，一不小心就會把衣服勺穿。我小心翼翼一步一步爬上梯子，生怕我的衣物被勾穿。我全身上下是一件T-SHIRT加一條有內膽的波褲，一勾穿恐怕就會見到皮肉了。我懷住小心的心態一步一步上去，梯子一共有六層，我到第三層的時候手已經碰到天花板，可以將其推開。我看見洞內黑沈沈，有點神秘感覺，好奇心令我有點興奮，急了心爬上一層看過究竟。一心急，褲頭位對下就被勾穿了一個洞，幸好沒有傷及皮肉，我的下體安然無恙。確定沒有傷勢後，我把頭探進洞中觀察。

洞內伸手僅見五指，我向在下面休息的老闆娘說：

「喂，個倉好黑，有無燈架？」

「有呀，左手邊有個燈制。」她說。

勾到碌鳩
老闆娘呵返

繼續

文呢

老闆娘示意圖

正評 鼓勵多啲呢啲文喺連登出現

突發有其他客買筆3p

150磅.... 165cm
好想即刻block鳩你

一百一十五磅左右呀
啫係115磅呀

文呢？

文字係ok 但劇情好on9又狂拖 得av先會發生 樓上仲有人問點先寫得咁好

留名
點解咁多負皮

我隨即把手向左手邊探，卻抓到一大埋塵埃，我繼續抓呀抓，都失望而回。我把頭從倉中轉出，望向回復了少許精神的她說：

「無喎，你有無記錯，係咪係第二度呀？」

「無可能，一定係果度！」

回復了少許精神的她二話不說離開椅子，她的心口無驚喜地跳了一下。但剛才的汗水在她衣服上濺散得更大範圍了，粉藍色的胸罩若隱若現，基本上可以從背心外看到完整的胸罩。我被這景色吸引得暈了浪幾秒，她隨即移步走過來開始爬上梯子。本身這種梯子有兩邊，成A字形，但奈何擺放的位置不佳，使得只有一邊適合把身體探進倉中。她徑自向我這邊走過來，開始一級一級上梯子。我意識到未來的時刻會有點尷尬，但我被她此舉和她的衣服嚇得呆了，並沒有及時阻止她。

看住她一級一級上來，胸部兩團上下晃動，到頭頂差不多到我後腰間時，她要求我騰出位置讓她繼續上來。

「借借先，我要上來……」
因於她說那燈的開關是在左手邊，那我意識到我要靠右邊，讓她從左邊上，好方便她尋找燈掣。

我要文啊

又kick住咗

由於梯子的闊度不足，她從我左邊爬上來時，我們身體經已連在一起了。我次嗅到她的髮香和體香，我的下體又再一次不安份起來。她身子不太高，所以要比我爬多上一格去觀看倉中情況，我的面部正好對住了她的胸部，陣陣乳香飄送過來，我暈得一陣陣。

「唉！死啦，個燈掣係右邊，但我唔夠手長。」

「咁你落返來等我上去啦。」

「唔洗，你都唔熟位置，又黑，你點搵到。」她說。

她說話時候胸部依然對著我，我下體開始完全進入狀態。

「你畀個位我移去右邊啦。」

我本來是在梯子的右手邊，抓著梯子右邊作扶手。如果我要讓開右邊，就必須以梯子的左邊作扶手。而我轉扶手的時候，就必須一開始將左腳踏在她身體的左邊，然後左手隨時把左邊梯扶住，好穩固身子，再把右腳移到她左邊，最後把右手同時放到梯子左邊，這樣我們整個身體位置才能完整換掉。

Lm

我本來下體已經很脤，她下墮時的衝力，配合她的動作的那一下，令我有了一下磨擦的快感，我輕輕叫了一聲，下體變得更硬了。她尖叫完後，生怕蟑螂會從倉中掉下來，因為左右亂動，想離開梯子。但她只是在我懷中左右移動，因為我雙手包圍著她，把梯子兩邊抓得緊緊。她身子不斷移動，令我興奮感大增，正當我想向下爬走，讓大家可以往下離開時，我發覺我的下體在剛才勾穿的褲洞穿頭而出。由於我是只穿了波膽的波褲，原本正常被勾穿的也只會是波褲的外層，但我忽略了那些木勾刺，它竟連褲的內膽也一併勾穿，幸好波傷及下體。

隨著她瘋狂的亂動，我半截下體已暴露在我視線之中。我知道我要加速向下爬，因為否則再磨幾下，我整條下體將完全伸出褲子，那時候我兩便更尷尬了。我正當想向下踏出第一步時，發覺梯子由本來的A字梯，變成兩邊梯子合攏在一起。我向下踏的一下剛好令梯子向後翻，我急中生智，連忙向前施力，向上頂去，以防梯子翻倒，而施力部分又正好對準了她的陰戶。

快

我跟住想像好的計劃行事，首先左腳踏到左邊，左手也跟上。左手正當扶穩之際，她突然尖叫一聲，腳無力一鬆，下墮一級至我踏的梯層上，我的下體又正好對住她的臀部。

「有曱甴呀……」她大叫。

我本來下體已經很脤，她下墮時的衝力，配合她的動作的那一下，令我有了一下磨擦的快感，我輕輕叫了一聲，下體變得更硬了。她尖叫完後，生怕蟑螂會從倉中掉下來，因為左右亂動，想離開梯子。但她只是在我懷中左右移動，因為我雙手包圍著她，把梯子兩邊抓得緊緊。她身子不斷移動，令我興奮感大增，正當我想向下爬走，讓大家可以往下離開時，我發覺我的下體在剛才勾穿的褲洞穿頭而出。由於我是只穿了波膽的波褲，原本正常被勾穿的也只會是波褲的外層，但我忽略了那些木勾刺，它竟連褲的內膽也一併勾穿，幸好波傷及下體。

隨著她瘋狂的亂動，我半截下體已暴露在我視線之中。我知道我要加速向下爬，因為否則再磨幾下，我整條下體將完全伸出褲子，那時候我兩便更尷尬了。我正當想向下踏出第一步時，發覺梯子由本來的A字梯，變成兩邊梯子合攏在一起。我向下踏的一下剛好令梯子向後翻，我急中生智，連忙向前施力，向上頂去，以防梯子翻倒，而施力部分又正好對準了她的陰戶。

重複左 ？

漏左段，補返

仲有冇

加多篇？

諗起之前睇過套意外插入av好好笑

我一泄如注，昏死過去。

-全文完-

加速

愈黎愈多負皮

文呢
加速

又爛尾 屌老母

無文

連負皮都已經無人比

搞錯爛尾

?

她隨即呻叫了一聲：

「嗯…...」

「唔好意思……」我說。

正當我說完這句不好意思之後，梯子又開始向後翻。我開始意識到，由於我們身在梯子一邊，梯子對面無人，而梯子兩邊地下受力位又貼了在一起，所以梯子自然會向我們後面翻倒。因此我雖要向我施力，我們才不理向後倒下，但是我施力的話，下體又再一次撞到她陰道之上。如是者幾次，我的下體已經完全暴露在我們視線之中，即是我的下體與她的陰道，只有她下身的衣物所隔。我為免她誤會，將我作此動作的原因向她解釋，但這一來，下體已向她的陰部又多撞了四五下，她氣若遊絲的回應我：

「我明…嗯….喇….咁有咩方….嗯嗯..法可以停到？」

每週一節

樓主幾時先離開到間文具舖

[quote] ##

「我諗應該向後仆先可以，你用我身體墊住，咁就唔洗受傷。」我說。

我用幾秒時間去給自己心理準備向後仆倒，這方法看似是唯一方法了。因此我決意用一下的痛苦去換取大家可以停止，避免尷尬的事再出事。突然我聽到「撕」一聲，原來她的褲子已被我下體強大的衝擊力所撞穿，看來時間無多。因為她底褲是比褲子更加薄的物料，如果再加多幾下撞擊，她底褲被撞穿也不是不可預見。我驚訝的加快向後仆倒的行動。

「嗯嗯…得未…..嗯…呀？」

「得，宜家落去，記得搵我墊住。」我借說話的餘勢向後一仆，頭像左轉，眼睛向後一眥，忘了觀察我將會仆下位置的地面情況。一看之下，不由得出了一身冷汗，下面有一個開了蓋的家用工具箱，有幾樣尖頭的工程工具向天空方向插上來，而我將會落地的頭部，正好對住它們。

牙籤吉穿

爛咗？

「大獲。」我大叫。

「咩…嗯嗯….事？」她說。

我連忙運用腰力向前一頂，好讓梯子回復垂直，意圖救回自己一命。豈料衝擊力太大，梯子雖然成功回復原位，但我卻忽略了下體尷尬的場面。下體這下的衝擊力之大，豈把她的內褲剌穿，一下子進入了她的陰道。

「嗯………………」她發了一下長一秒半的呻吟。

「唔好意思，下面有個開左蓋嘅工具箱，唔可以向後仆。」大膽如虎的我，說的時候都有點尷尬。但慶幸的是，梯子兩腳在我這下衝擊之下，分開了一些，使我們可以平衡下來，思考一下怎樣下梯。場面靜了大概五秒後她說：

「嗯..咁我地宜家點算？」

我嘗試把下體抽離她的陰道，意圖化解尷尬的場面。我把下體一拔出來，梯子立即又向後仆，我又再次面臨爆頭而死的場面。我連忙又向前一頂，下體又再度入了她的陰道之中，入的時候發了一下「嗞」的水聲。

「嗯……..」她又發出樣同的呻吟聲。

「我地宜家唔可以亂郁。」

冇喇？

好有以前睇報紙甜故既感覺

越睇越有日本意外插入av感覺

老闆娘冇即刻喊/鬧你 = 得米
唔洗就住就住，正式去馬啦

屌你扯左